\begin{center}
\index{Imsig vimsig}
\subsection*{\large{\\Imsig vimsig}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Imse Vimse}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Imsig, vimsig blir man utav lite vin,\\
klättrar upp på stolen, verkar piggelin.\\
Ramlar under bordet, sussar en minut,\\
vaknar av att vinet i glaset tagit slut.\\